我想問有冇人apply 周大福mt?#bye#

聽人講好似要番大陸做野...

全年都請人，唔知有冇伏

可能冇人肯做掛

超伏

點解咁講

Details plz